拍緊拖既你會做啲咩令大家多啲話題同歡樂

利申一碌木 想學野

9up

那有女

大大小小生活上嘅嘢都會講
有時都有啲小爭拗

一齊上連登

做愛

生活日日都好routine 真係無咩好講....

如果冇共同興趣話題真係超難
兩個人太少交集 好易分

留名學野

會唔會試下佢既興趣？

睇下係咩啦
會因應佢有咩喜好同習性得閒message笑鳩佢 因應佢嗰日講起啲咩話題特登拉去串下佢成日打機同其他陋習缺點（玩嗰種串） 咋下嬌話佢唔陪我
如果你係男嘅咪笑下條女成日行街買野之類囉 笑下佢冇波/冇腳
不過依啲都係冇野講唔想冇交流先r黎講

有既咋嬌佢都唔係好理我
笑佢都冇乜笑過驚佢嬲

你巴定絲黎
你唔知佢玩唔玩得？
如果佢平時都係唔點講笑嘅人真係幾難搞

串佢/笑佢無腳無波就咪啦
特別係你唔識tum翻佢既話仲煩
情侶係互相尊重 如果你地有結婚一世既話就更加要學識
串黎串去小學雞咩

你比人笑你排骨仔/jj短你想會覺得對方唔尊重啦

認真答
如果平日興趣/生活之類無交集
咁出多啲街就可以有多啲話題
觀察下身邊既人同事
從而再同佢討論
咁就可以出到共同話題
例如見到啲野好特別/啲人既打扮/行為etc.

不過講到尾
如果佢中意你應該覺得你一碌木都好cute
你地係岩岩拍拖定拍左好耐?
岩岩拍可能大家怕羞
拍左幾年既話試下join佢興趣

睇對方玩唔玩得嘅啫

同埋我只係講真係冇野講先拎黎講
有時男朋友花式自殺下之後淆底個樣都幾好笑 情趣啫

咁如果佢無興趣呢...

岩岩拍
但想佢將focus再放多啲係我度

我係巴
有時串佢都無反應

多啲講下自己身邊既事同物。
無聊既都無所謂。
打開左話題先有機會啟發到新既話題講落去。
只要雙方都願意分享，就總會有野講。

好多時覺得同對方無野講，其實唔係真係無野講，而係我地係腦入邊自己過濾左啲認為對方無興趣/唔明既話題，過下濾下就無幾多剩。但其實你唔講又點知對方真係無興趣呢；你唔講對方就真係唔明你諗咩啦。到最後只會愈黎愈嚴重，矛盾加深，最後分手收場。

其實唔洗諗咁多，想講就講。當初大家起埋一齊就係鍾意同對方傾計，價值觀相近，相處舒服。岩岩一齊無耐講乜都會有話題接落去。

男朋友唔識哄人 可以點
佢問我咩事 講完俾佢知佢就講一大堆道理
我夠知啦 雖然佢又唔係惡意 佢性格真係咁 但令到我聽完仲炆陣 或者喊得仲勁

我係咪好難服侍

有時傾下返工啲好笑嘢，佢又講下遇到啲咩麻煩客，唔開心嘢都會講，唔開心嘅傾完就真喺會無事，開心嘅就一齊笑下。

有時睇到啲咩對方有興趣或者無聊笑話就會send俾對方睇下，基本上我地返工時間都好少send message ，得閒先會send/覆，邊個收工早就接對方收工。

返到屋企就一齊煮下飯，傾下無聊嘢，然後佢就打下機，我就睇下戲，同一個空間做返自己想做嘅嘢，都喺另一種陪伴嘅方式。

我唔介意男朋友鐘意打機，但如果打到鬧部電視，我就會笑佢打機明明為咗放鬆同開心，打到發脾氣就唔準玩㗎啦，扮去熄電視，然後佢就會笑下我無聊。

臨訓前，佢會陪我一個鐘睇下我想睇嘅卡通或者戲，然後一齊笑住訓

放假時候，我地其實無咩地方去，因為兩個都怕人多地方，有時去新界比較少人嘅地方遊下車河，行一陣，食個飯就返屋企。

佢喺嗰啲有時候會約朋友行山嘅人，我就去陪佢行過幾次（每次行9-10個鐘），不過佢都喺鐘意同朋友行，因為以前行開山，我無行開會行得比較慢，又畏高，所以簡單嘅路線，佢先會叫我一齊去。

我放假就鐘意睇下展覽，去下博物館，行下書局，睇下書，周圍去影下相，但我知佢無興趣，所以佢忙工作或者去行山，我就自己都周圍去下做自己鐘意嘅嘢。

兩個人鐘意嘅嘢，一定唔會完全一樣，大家有唔同鐘意嘅嘢先可以互相分享多啲，喺大家身上互相學到唔同方面嘅嘢。

同自己鐘意嘅人一齊，就算無所事事其實都開心，唔一定講好多嘢，大家相處得舒服就得。

利申：識咗10年，拍拖5年，同居4年，剛訂婚。

絲打你哋好sweet！！！
祝幸福呀